<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thương Hiệu &#8211; Home</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/category/thuong-hie%CC%A3u/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2022 03:12:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Top 10 thương hiệu Cafe ngon nhất Việt Nam</title>
		<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/</link>
					<comments>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenLeThanhHuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 31 Aug 2022 03:12:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thương Hiệu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/?p=107</guid>

					<description><![CDATA[Hiện nay cà phê là loại thức uống không hề thiếu của đa phần dân cư Việt Nam, vì vậy vì vậy để cung ứng nhu yếu ngày càng cao của người tiêu dùng mà thị trường cà phê tại Việt Nam ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ với nhiều những thương [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hiện nay cà phê là loại thức uống không hề thiếu của đa phần dân cư Việt Nam, vì vậy vì vậy để cung ứng nhu yếu ngày càng cao của người tiêu dùng mà thị trường cà phê tại Việt Nam ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ với nhiều những thương hiệu lớn mang đến cho người mua nhiều những thưởng thức mùi vị mới</p>



<p>Thị phần cafe tại Việt Nam đang ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ bởi sự sinh ra của nhiều thương hiệu cafe nổi tiếng tại Việt Nam nói riêng và trên quốc tế nói chung. Cụ thể trong bài viết dưới đây, chúng tôi sẽ mang đến cho bạn một cái nhìn sắc nét hơn về thị trường này.</p>



<h2>Top 10 Thương hiệu Cafe ngon nhất Việt Nam</h2>



<h3>1. Highlands Coffee</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img width="660" height="409" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Highlands-Coffee.jpg" alt="" class="wp-image-111"/></figure>



<p>Highlands Coffee được sinh ra từ niềm đam mê bất tận với hạt cà phê Việt Nam. Bắt đầu với sản phẩm cà phê đóng gói tại Hà Nội vào năm 2000, chúng tôi đã nhanh chóng phát triển và mở rộng thành thương hiệu quán cà phê nổi tiếng và không ngừng mở rộng hoạt động trong và ngoài nước từ năm 2002.</p>



<p>Qua một chặng đường dài, chúng tôi đã không ngừng mang đến những sản phẩm cà phê thơm ngon, sánh đượm trong không gian thoải mái và lịch sự. Những ly cafe của chúng tôi không chỉ đơn thuần là thức uống quen thuộc mà còn mang trên mình một sứ mệnh văn hóa phản ánh một phần nếp sống hiện đại của người Việt Nam.</p>



<p>Đến nay, Highlands Coffee vẫn duy trì khâu phân loại cà phê bằng tay để chọn ra từng hạt cà phê chất lượng nhất, rang mới mỗi ngày và phục vụ quý khách với nụ cười rạng rỡ trên môi. Bí quyết thành công của chúng tôi là đây: cửa hàng tuyệt vời, sản phẩm tuyệt hảo và dịch vụ chu đáo với mức giá phù hợp!</p>



<h3>2. Trung Nguyên</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1170" height="757" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Trung-Nguyen-1170x757-1.jpg" alt="" class="wp-image-116"/></figure>



<p>Ra đời từ rất sớm, cái tên Trung Nguyên cà phê được xem là sự khởi đầu của thị trường cà phê tại Việt Nam. Doanh nhân Đặng Lê Nguyên Vũ – chủ tịch tập đoàn Trung Nguyên cũng được xem là doanh nhân tiêu biểu của thời kỳ đó vì đã dám mạnh mẽ tạo ra sự bức phá, đối đầu với các thương hiệu ngoại đình đám để gây dựng nên một thương hiệu riêng biệt của Việt Nam. Dù trải qua nhiều thăng trầm nhưng đến hôm nay cái tên Trung Nguyên cà phê vẫn là điểm đến quen thuộc của các doanh nhân và người tiêu dùng Việt Nam.</p>



<h3>3. Starbucks</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Starbucks.jpg" alt="" class="wp-image-114"/></figure>



<p>Starbucks là một thương hiệu cà phê nổi tiếng trên thế giới. Hãng cà phê Starbucks có trụ sở chính ở Seattle, Washington, Hoa Kỳ; ngoài ra, hãng có 22.519 quán ở 67&nbsp;quốc gia, bao gồm 12.937&nbsp;quán ở Hoa Kỳ, gần 1.430 ở Canada, hơn 1158&nbsp;ở Nhật Bản, 2118 ở Trung Quốc và 869 ở Anh. Tại Việt Nam cũng có 11 cửa hàng tại các thành phố lớn như HCM và Hà Nội.</p>



<h3>4. The Coffee House</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="659" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/The-Coffe.jpg" alt="" class="wp-image-115"/></figure>



<p>Ra đời những năm gần đây nhưng The Coffee House rất được lòng giới trẻ Việt Nam. Luôn chiếm một phần diện tích lớn trên các tuyến đường trung tâm, sử dụng hình thức lắp tường bằng kính, The Coffe House mở ra một diện mạo mới cho mô hình cà phê tại Việt Nam. Không chỉ được điểm ở mặt hình thức, nước uống tại đây cũng được đánh giá rất cao, phong cách phục vụ tận tình thân thiện, nên dù giá thành có hơi cao nhưng The Coffee House vẫn đông tấp nập vào các dịp cuối tuần.</p>



<h3>5. Passio</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1003" height="669" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/photo-1-16022153350741699399960.jpg" alt="" class="wp-image-112"/></figure>



<p>Được biết đến là một hiện tượng của dòng cà phê take away, từ khi ra đời cho đến nay <strong>Passio</strong> phát triển một cách nhanh chóng với một chuỗi cửa hàng. Bên cạnh dòng cà phê rang xay sạch – nguyên chất Passio còn mang đến cho người dùng sản phẩm kem sữa nhận được sự yêu thích của đông đảo bạn trẻ. Với nhiều những chương trình khuyến mại hấp dẫn đánh vào thị hiếu của người dùng chính vì thế mà đây là thương hiệu cà phê ở Việt Nam đáng gờm mà các thương hiệu ngoại muốn tấn công vào thị trường Việt Nam.</p>



<h3>6. Urban Station</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="400" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Urban-Station.jpg" alt="" class="wp-image-117"/></figure>



<p>Với phong cách trang trí đậm chất Âu Mỹ, giá thành tương đối, Urban Station trở thành điểm đến quen thuộc trong lòng giới trẻ tại Việt Nam. Tuy độ phủ sóng không dày đặc và không xuất hiện tại các quầy hàng trong trung tâm thương mại lớn nhưng Urban vẫn có được vị thế nhất định trên thương trường Việt với 42 chi nhánh trải đều các tỉnh thành Việt Nam.</p>



<h3>7. Phúc Long Coffee&amp; Tea house</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="960" height="640" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Phuc-Long-Coffee-Tea-house.jpg" alt="" class="wp-image-113"/></figure>



<p>Trải qua hơn nửa thế kỷ, Phúc Long luôn duy trì những giá trị tâm huyết về chất lượng tốt nhất, cung cách phục vụ nhiệt tình nhất, môi trường làm việc thân thiện nhất để gửi gắm vào từng dòng sản phẩm, giúp mang lại các giá trị đích thực về trà &amp; cà phê cho từng khẩu vị truyền thống của người Việt Nam.</p>



<p>Ra đời từ năm 1957 tại Bảo Lộc, Lâm Đồng, nơi được xem là lãnh thổ trà trứ danh của Việt Nam, Phúc Long với kinh nghiệm truyền thống cha truyền con nối từ sản xuất đến kinh doanh, đã nhanh chóng từng bước phát triển. Đến giữa thập niên 70, nhà máy sản xuất đầu tiên được xây dựng và đưa vào hoạt động tại TP.HCM. Các sản phẩm của Phúc Long đã được phân phối rộng khắp hầu hết các chợ và siêu thị lớn nhỏ trên toàn quốc. Nguồn nhân lực cũng ngày một tăng với đội ngũ lên đến hàng trăm công nhân viên lành nghề cùng chung một niềm đam mê về trà &amp; cà phê. Hiện nay, Phúc Long đã đầu tư xây dựng thêm nhiều nhà máy với trang thiết bị đạt tiêu chuẩn nhằm đáp ứng nhu cầu sản xuất trong nước cũng như xuất khẩu ra thế giới.</p>



<h3>8. Effoc</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1680" height="1120" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/EFFOC-Coffee.jpg" alt="" class="wp-image-109"/></figure>



<p>Lại là một cái tên khá đình đám trong thị trường cà phê take away tại Việt Nam – <strong>Effoc </strong>mang đến cho người dùng hương vị cà phê thanh và nhẹ nhàng hơn so với các hương vị cà phê truyền thống những sản phẩm kết hợp với bơ kem của quán cũng được pha chế theo phong cách đặc trưng riêng, đem lại sự khác biệt, lạ miệng, thú vị khi thưởng thức. Với thiết kế gam màu chủ đạo trắng – xanh mát dịu mang đến cho người dùng cảm giác dễ chịu thư thái sau những giờ làm việc, học tập mệt nhọc</p>



<h3>9. VinaCafe</h3>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://openstock.vn/wp-content/uploads/2020/10/9B96FBF8-1476-4B53-A22A-B9B407E2D1DB.jpeg" alt="" width="839" height="621"/></figure>



<p>Tổng Công ty Cà phê Việt Nam là Tổng Công ty Nhà nước có các đơn vị đặt trên địa bàn 15 tỉnh, thành phố trong nước và 1 đơn vị hoạt động tại Lào. Địa bàn trong nước chủ yếu vùng Tây Nguyên. Trong những năm qua Tổng Công ty đã có nhiều đóng góp quan trọng phát triển KT-XH trong vùng.</p>



<p>Tổng Công ty có hệ thống hoàn chỉnh các đơn vị từ sản xuất cà phê, ca cao, lúa nước, mía đường, tiêu có năng suất cao, chất lượng tốt, có hệ thống các công ty kinh doanh xuất nhập khẩu, các nhà máy chế biến cà phê từ nguyên liệu đến thành phẩm cuối cùng phục vụ tiêu dùng trong nước và xuất khẩu. Tổng Công ty là nhà cung cấp hàng đầu của Việt Nam về cà phê nhân – chiếm 30% thị phần xuất khẩu cà phê nhân cả nước. Tổng Công ty còn có hệ thống các Trung tâm Thương mại dịch vụ VINACAFE trong các vùng sản xuất, tiêu thụ cà phê lớn, các đô thị lớn trong cả nước nhằm thúc đẩy thương mại và quảng bá thương hiệu VINACAFE.</p>



<h3>10. NESCAFÉ</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="683" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/gettyimages-450349327-1024x1024-1.jpg" alt="" class="wp-image-110"/></figure>



<p>Sau khi sản phẩm sữa bột Nestle tung hoành khắp thị trường Việt Nam thì sản phẩm Nescafe được tung ra ngay sau đó giống như một hình thức khẳng định chỗ đứng vững chắc của mình tại Việt Nam. Với lời hứa đem lại hương vị cà phê thơm ngon nhất, bao bì đẹp mắt, hương thơm nhẹ nhàng, đa dạng nhiều sự lựa chọn như cà phê đen, cà phê sữa, capuchino,.. Nescafe trở thành dòng sản phẩm hòa tan được yêu thích ở số đông các gia đình người Việt.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/</link>
					<comments>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenLeThanhHuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Aug 2022 01:24:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thương Hiệu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
