<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Home</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Wed, 31 Aug 2022 03:12:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>Top 10 thương hiệu Cafe ngon nhất Việt Nam</title>
		<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/</link>
					<comments>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenLeThanhHuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 31 Aug 2022 03:12:10 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thương Hiệu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/?p=107</guid>

					<description><![CDATA[Hiện nay cà phê là loại thức uống không hề thiếu của đa phần dân cư Việt Nam, vì vậy vì vậy để cung ứng nhu yếu ngày càng cao của người tiêu dùng mà thị trường cà phê tại Việt Nam ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ với nhiều những thương [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hiện nay cà phê là loại thức uống không hề thiếu của đa phần dân cư Việt Nam, vì vậy vì vậy để cung ứng nhu yếu ngày càng cao của người tiêu dùng mà thị trường cà phê tại Việt Nam ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ với nhiều những thương hiệu lớn mang đến cho người mua nhiều những thưởng thức mùi vị mới</p>



<p>Thị phần cafe tại Việt Nam đang ngày càng tăng trưởng can đảm và mạnh mẽ bởi sự sinh ra của nhiều thương hiệu cafe nổi tiếng tại Việt Nam nói riêng và trên quốc tế nói chung. Cụ thể trong bài viết dưới đây, chúng tôi sẽ mang đến cho bạn một cái nhìn sắc nét hơn về thị trường này.</p>



<h2>Top 10 Thương hiệu Cafe ngon nhất Việt Nam</h2>



<h3>1. Highlands Coffee</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img width="660" height="409" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Highlands-Coffee.jpg" alt="" class="wp-image-111"/></figure>



<p>Highlands Coffee được sinh ra từ niềm đam mê bất tận với hạt cà phê Việt Nam. Bắt đầu với sản phẩm cà phê đóng gói tại Hà Nội vào năm 2000, chúng tôi đã nhanh chóng phát triển và mở rộng thành thương hiệu quán cà phê nổi tiếng và không ngừng mở rộng hoạt động trong và ngoài nước từ năm 2002.</p>



<p>Qua một chặng đường dài, chúng tôi đã không ngừng mang đến những sản phẩm cà phê thơm ngon, sánh đượm trong không gian thoải mái và lịch sự. Những ly cafe của chúng tôi không chỉ đơn thuần là thức uống quen thuộc mà còn mang trên mình một sứ mệnh văn hóa phản ánh một phần nếp sống hiện đại của người Việt Nam.</p>



<p>Đến nay, Highlands Coffee vẫn duy trì khâu phân loại cà phê bằng tay để chọn ra từng hạt cà phê chất lượng nhất, rang mới mỗi ngày và phục vụ quý khách với nụ cười rạng rỡ trên môi. Bí quyết thành công của chúng tôi là đây: cửa hàng tuyệt vời, sản phẩm tuyệt hảo và dịch vụ chu đáo với mức giá phù hợp!</p>



<h3>2. Trung Nguyên</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1170" height="757" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Trung-Nguyen-1170x757-1.jpg" alt="" class="wp-image-116"/></figure>



<p>Ra đời từ rất sớm, cái tên Trung Nguyên cà phê được xem là sự khởi đầu của thị trường cà phê tại Việt Nam. Doanh nhân Đặng Lê Nguyên Vũ – chủ tịch tập đoàn Trung Nguyên cũng được xem là doanh nhân tiêu biểu của thời kỳ đó vì đã dám mạnh mẽ tạo ra sự bức phá, đối đầu với các thương hiệu ngoại đình đám để gây dựng nên một thương hiệu riêng biệt của Việt Nam. Dù trải qua nhiều thăng trầm nhưng đến hôm nay cái tên Trung Nguyên cà phê vẫn là điểm đến quen thuộc của các doanh nhân và người tiêu dùng Việt Nam.</p>



<h3>3. Starbucks</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="800" height="450" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Starbucks.jpg" alt="" class="wp-image-114"/></figure>



<p>Starbucks là một thương hiệu cà phê nổi tiếng trên thế giới. Hãng cà phê Starbucks có trụ sở chính ở Seattle, Washington, Hoa Kỳ; ngoài ra, hãng có 22.519 quán ở 67&nbsp;quốc gia, bao gồm 12.937&nbsp;quán ở Hoa Kỳ, gần 1.430 ở Canada, hơn 1158&nbsp;ở Nhật Bản, 2118 ở Trung Quốc và 869 ở Anh. Tại Việt Nam cũng có 11 cửa hàng tại các thành phố lớn như HCM và Hà Nội.</p>



<h3>4. The Coffee House</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="659" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/The-Coffe.jpg" alt="" class="wp-image-115"/></figure>



<p>Ra đời những năm gần đây nhưng The Coffee House rất được lòng giới trẻ Việt Nam. Luôn chiếm một phần diện tích lớn trên các tuyến đường trung tâm, sử dụng hình thức lắp tường bằng kính, The Coffe House mở ra một diện mạo mới cho mô hình cà phê tại Việt Nam. Không chỉ được điểm ở mặt hình thức, nước uống tại đây cũng được đánh giá rất cao, phong cách phục vụ tận tình thân thiện, nên dù giá thành có hơi cao nhưng The Coffee House vẫn đông tấp nập vào các dịp cuối tuần.</p>



<h3>5. Passio</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1003" height="669" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/photo-1-16022153350741699399960.jpg" alt="" class="wp-image-112"/></figure>



<p>Được biết đến là một hiện tượng của dòng cà phê take away, từ khi ra đời cho đến nay <strong>Passio</strong> phát triển một cách nhanh chóng với một chuỗi cửa hàng. Bên cạnh dòng cà phê rang xay sạch – nguyên chất Passio còn mang đến cho người dùng sản phẩm kem sữa nhận được sự yêu thích của đông đảo bạn trẻ. Với nhiều những chương trình khuyến mại hấp dẫn đánh vào thị hiếu của người dùng chính vì thế mà đây là thương hiệu cà phê ở Việt Nam đáng gờm mà các thương hiệu ngoại muốn tấn công vào thị trường Việt Nam.</p>



<h3>6. Urban Station</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="600" height="400" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Urban-Station.jpg" alt="" class="wp-image-117"/></figure>



<p>Với phong cách trang trí đậm chất Âu Mỹ, giá thành tương đối, Urban Station trở thành điểm đến quen thuộc trong lòng giới trẻ tại Việt Nam. Tuy độ phủ sóng không dày đặc và không xuất hiện tại các quầy hàng trong trung tâm thương mại lớn nhưng Urban vẫn có được vị thế nhất định trên thương trường Việt với 42 chi nhánh trải đều các tỉnh thành Việt Nam.</p>



<h3>7. Phúc Long Coffee&amp; Tea house</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="960" height="640" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Phuc-Long-Coffee-Tea-house.jpg" alt="" class="wp-image-113"/></figure>



<p>Trải qua hơn nửa thế kỷ, Phúc Long luôn duy trì những giá trị tâm huyết về chất lượng tốt nhất, cung cách phục vụ nhiệt tình nhất, môi trường làm việc thân thiện nhất để gửi gắm vào từng dòng sản phẩm, giúp mang lại các giá trị đích thực về trà &amp; cà phê cho từng khẩu vị truyền thống của người Việt Nam.</p>



<p>Ra đời từ năm 1957 tại Bảo Lộc, Lâm Đồng, nơi được xem là lãnh thổ trà trứ danh của Việt Nam, Phúc Long với kinh nghiệm truyền thống cha truyền con nối từ sản xuất đến kinh doanh, đã nhanh chóng từng bước phát triển. Đến giữa thập niên 70, nhà máy sản xuất đầu tiên được xây dựng và đưa vào hoạt động tại TP.HCM. Các sản phẩm của Phúc Long đã được phân phối rộng khắp hầu hết các chợ và siêu thị lớn nhỏ trên toàn quốc. Nguồn nhân lực cũng ngày một tăng với đội ngũ lên đến hàng trăm công nhân viên lành nghề cùng chung một niềm đam mê về trà &amp; cà phê. Hiện nay, Phúc Long đã đầu tư xây dựng thêm nhiều nhà máy với trang thiết bị đạt tiêu chuẩn nhằm đáp ứng nhu cầu sản xuất trong nước cũng như xuất khẩu ra thế giới.</p>



<h3>8. Effoc</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1680" height="1120" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/EFFOC-Coffee.jpg" alt="" class="wp-image-109"/></figure>



<p>Lại là một cái tên khá đình đám trong thị trường cà phê take away tại Việt Nam – <strong>Effoc </strong>mang đến cho người dùng hương vị cà phê thanh và nhẹ nhàng hơn so với các hương vị cà phê truyền thống những sản phẩm kết hợp với bơ kem của quán cũng được pha chế theo phong cách đặc trưng riêng, đem lại sự khác biệt, lạ miệng, thú vị khi thưởng thức. Với thiết kế gam màu chủ đạo trắng – xanh mát dịu mang đến cho người dùng cảm giác dễ chịu thư thái sau những giờ làm việc, học tập mệt nhọc</p>



<h3>9. VinaCafe</h3>



<figure class="wp-block-image size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://openstock.vn/wp-content/uploads/2020/10/9B96FBF8-1476-4B53-A22A-B9B407E2D1DB.jpeg" alt="" width="839" height="621"/></figure>



<p>Tổng Công ty Cà phê Việt Nam là Tổng Công ty Nhà nước có các đơn vị đặt trên địa bàn 15 tỉnh, thành phố trong nước và 1 đơn vị hoạt động tại Lào. Địa bàn trong nước chủ yếu vùng Tây Nguyên. Trong những năm qua Tổng Công ty đã có nhiều đóng góp quan trọng phát triển KT-XH trong vùng.</p>



<p>Tổng Công ty có hệ thống hoàn chỉnh các đơn vị từ sản xuất cà phê, ca cao, lúa nước, mía đường, tiêu có năng suất cao, chất lượng tốt, có hệ thống các công ty kinh doanh xuất nhập khẩu, các nhà máy chế biến cà phê từ nguyên liệu đến thành phẩm cuối cùng phục vụ tiêu dùng trong nước và xuất khẩu. Tổng Công ty là nhà cung cấp hàng đầu của Việt Nam về cà phê nhân – chiếm 30% thị phần xuất khẩu cà phê nhân cả nước. Tổng Công ty còn có hệ thống các Trung tâm Thương mại dịch vụ VINACAFE trong các vùng sản xuất, tiêu thụ cà phê lớn, các đô thị lớn trong cả nước nhằm thúc đẩy thương mại và quảng bá thương hiệu VINACAFE.</p>



<h3>10. NESCAFÉ</h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1024" height="683" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/gettyimages-450349327-1024x1024-1.jpg" alt="" class="wp-image-110"/></figure>



<p>Sau khi sản phẩm sữa bột Nestle tung hoành khắp thị trường Việt Nam thì sản phẩm Nescafe được tung ra ngay sau đó giống như một hình thức khẳng định chỗ đứng vững chắc của mình tại Việt Nam. Với lời hứa đem lại hương vị cà phê thơm ngon nhất, bao bì đẹp mắt, hương thơm nhẹ nhàng, đa dạng nhiều sự lựa chọn như cà phê đen, cà phê sữa, capuchino,.. Nescafe trở thành dòng sản phẩm hòa tan được yêu thích ở số đông các gia đình người Việt.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/top-10-thuong-hieu-cafe-ngon-nhat-viet-nam/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 11 game NFT hàng đầu mà bạn nên xem vào năm 2022</title>
		<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/the-top-11-nft-games-you-should-check-out-in-2022/</link>
					<comments>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/the-top-11-nft-games-you-should-check-out-in-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenLeThanhHuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 02:33:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Top Game]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/?p=70</guid>

					<description><![CDATA[Các trò chơi dựa trên mã thông báo không thay thế được (NFT) để kiếm tiền (P2E) đang ngày càng thu hút được nhiều sự chú ý hơn. Ngay cả Electronic Arts, nhà phát triển trò chơi của các tựa game như FIFA và The Sims, cũng nói rằng NFTs sẽ là một phần quan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-full is-style-default"><img loading="lazy" width="1152" height="648" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/XKRfv4FFKkv8QNTgwUDLi6-1200-80.jpg.webp" alt="" class="wp-image-71"/></figure>



<p>Các trò chơi dựa trên mã thông báo không thay thế được (NFT) để kiếm tiền (P2E) đang ngày càng thu hút được nhiều sự chú ý hơn. Ngay cả Electronic Arts, nhà phát triển trò chơi của các tựa game như FIFA và The Sims, cũng nói rằng NFTs sẽ là một phần quan trọng trong tương lai của trò chơi. Với việc các trò chơi NFT như Axie Infinity vượt qua top 25 về vốn hóa thị trường với hơn 9 tỷ USD vốn hóa thị trường tại thời điểm viết bài, các trò chơi NFT đang nhanh chóng trở thành một trong những xu hướng lớn nhất và cơ chế giới thiệu người dùng mới trong tiền điện tử.</p>



<p>Trong bài viết này, chúng tôi liệt kê 10 trò chơi NFT hàng đầu được lựa chọn theo tiêu chí của chúng tôi vào đầu năm 2022.</p>



<h2>Trò chơi NFT hoạt động như thế nào?</h2>



<p>Trò chơi NFT sử dụng sự kết hợp giữa thiết kế trò chơi truyền thống và cơ chế chơi trò chơi phi truyền thống, thường tập trung vào NFT. Các trò chơi này kết hợp các NFT không chỉ trong cơ chế trò chơi mà còn trong các quy tắc của chúng và tương tác với người chơi. Ví dụ: các vật phẩm bạn tìm thấy trong trò chơi có thể là NFT mà bạn có thể thu thập và bạn có thể hoán đổi NFT với những người chơi khác.</p>



<p>Ngoài ra, bạn cũng có thể tìm thấy các trò chơi NFT chơi để kiếm tiền cho phép người dùng kiếm thu nhập bằng cách chơi. Trong các trò chơi này, người chơi được thưởng bằng mã thông báo và có khả năng kiếm được nhiều tiền hơn khi họ chơi lâu hơn. Tuy nhiên, hầu hết các trò chơi này đều yêu cầu một khoản đầu tư trả trước mà bạn phải thu hồi trước khi có thể bắt đầu kiếm tiền.</p>



<h2>Tiêu chí để chọn trò chơi NFT hay nhất</h2>



<p>Trong tương lai, các trò chơi đang tạo ra làn sóng trong thế giới tiền điện tử ngay bây giờ có thể được coi là các ứng dụng kế thừa đã khởi động một hệ sinh thái trò chơi hoàn toàn mới. Do đó, danh sách này dựa trên cơ sở người dùng và khối lượng thị trường vì đây là những chỉ số ‘khách quan’ hơn về cách các trò chơi đang hoạt động ngay bây giờ theo dApp Radar. Tất nhiên, bản thân trò chơi là không khách quan và đôi khi các trò chơi có ảnh hưởng được ngưỡng mộ vì những phẩm chất không dễ dàng nhận ra bằng cách nhìn vào phẩm chất tiền bạc của chúng.</p>



<h3>11.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://staratlas.com/" target="_blank">Star Atlas</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1470" height="808" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Star-Atlas.jpeg" alt="" class="wp-image-74"/></figure>



<p>Được cho là một trong những trò chơi blockchain được mong đợi nhất từ trước đến nay, Star Atlas được kỳ vọng rộng rãi sẽ thiết lập một tiêu chuẩn mới trong không gian chơi để kiếm tiền bằng cách kết hợp lối chơi khám phá không gian mở rộng, các yếu tố chiến lược được thiết kế cẩn thận và đồ họa chất lượng hàng đầu để tạo ra những gì có thể là trò chơi blockchain cấp AAA đầu tiên.</p>



<p>The game is primarily centered around space exploration,&nbsp;<a href="https://coinmarketcap.com/alexandria/glossary/mining" rel="noreferrer noopener" target="_blank">mining</a>, and development. Players have the flexibility to create their own custom starship, crew, and avatars, and set up mining facilities as they venture across the universe. Ships also contain battle capabilities, allowing their owners to take part in PvP and potentially PvE battles to win resources and control over different sectors.</p>



<p>Most in-game assets will be represented on the blockchain as&nbsp;<a href="https://coinmarketcap.com/alexandria/glossary/non-fungible-token" rel="noreferrer noopener" target="_blank">NFTs</a>&nbsp;and will be tradeable on the Star Atlas marketplace. Some items will be consumable.</p>



<p>Some of the basic game functionality is currently up-and-running, including the Star Atlas marketplace, in-game inventory (wallet), and faction selection, but the full-fledged game is expected to launch in late 2022. A live&nbsp;<a href="https://coinmarketcap.com/alexandria/glossary/roadmap" rel="noreferrer noopener" target="_blank">roadmap</a>&nbsp;is currently being maintained&nbsp;<a href="https://staratlas.notion.site/staratlas/72cb710bbd894cd8819bde948e42ac31?v=313101ae608947c9856abad44577194b" rel="noreferrer noopener" target="_blank">here</a>.</p>



<h3>10.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.illuvium.io/" target="_blank">Illuvium</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1698" height="853" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Illuvium.jpeg" alt="" class="wp-image-76"/></figure>



<p>Illuvium là một game nhập vai thế giới mở sắp ra mắt mang một số điểm tương đồng với Pokemon, trong đó người chơi đi qua một thế giới kỹ thuật số chứa đầy những quái vật hiếm và bất thường (được gọi là Illuvials) có thể bị bắt, thu thập, huấn luyện và chiến đấu.<br>Mục đích của trò chơi là xây dựng một đội Illuvials hùng mạnh được sử dụng để đánh bại đối thủ trong trận chiến và kiếm phần thưởng. Trò chơi kết hợp cả hai yếu tố chơi miễn phí và trải nghiệm trả phí vì nhiều tài sản trong trò chơi (bao gồm LAND và Illuvials) được thể hiện dưới dạng NFT có thể được mua và bán theo ý muốn.</p>



<p>Không giống như hầu hết các trò chơi play2earn, nhóm đằng sau Illuvium đã chọn xây dựng trò chơi trên chuỗi khối Ethereum (bất chấp những hạn chế hiện tại của nó). Để đảm bảo nền tảng vẫn có thể truy cập được, nó sẽ tận dụng giải pháp lớp 2 của Immutable X để chuyển và giao dịch NFT với chi phí bằng không. Illuvium không chỉ là một trong những trò chơi kiếm tiền tham vọng nhất cho đến nay, nó còn là một trong những trò chơi lớn nhất (tính theo vốn hóa thị trường). Trò chơi hiện có vốn hóa thị trường hơn 500 triệu đô la, khiến nó được cho là trò chơi P2E lớn thứ tư &#8211; sau Axie Infinity, The Sandbox và My Neighbor Alice.<br>Dựa trên cảnh trong trò chơi bên dưới, chúng tôi có thể nói rằng Illuvium chắc chắn là một trong những trò chơi hỗ trợ NFT đẹp nhất.</p>



<p>Bản thử nghiệm mở Illuvium hiện được lên lịch vào đầu năm 2022.</p>



<h3>9.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://theparallel.io/" target="_blank">&nbsp;The Parallel</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="748" height="657" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/The-Parallel.webp" alt="" class="wp-image-77"/></figure>



<p>Một trong những trò chơi NFT xã hội hay nhất, The Parallel là một metaverse cho phép người chơi đến với nhau và phát triển một thế giới vô hạn cơ hội. Trong metaverse này, Runes tạo thành khối xây dựng và rất cần thiết để phát triển các yếu tố trò chơi NFT được gọi là Paragons. Chúng cũng có tác động đến các yếu tố trò chơi khác nhau như thuộc tính, sức mạnh, năng suất kiếm được và năng lượng runic. Đất, đá, gỗ, cao su, nhựa, pha lê, kim loại, đá quý, onixius, crypton, pythium và paranium là các loại Rune khác nhau có sẵn trong metaverse theo thứ tự giá trị.</p>



<p>The Parallel có nhiều trò chơi trong một trò chơi, bắt đầu với The Rune Hunter Series. Loạt trò chơi ba phần này có ba trò chơi độc đáo để giới thiệu cốt truyện của metaverse và cơ chế chơi để kiếm tiền của nó. Ascension là một trò chơi khác lấy cảm hứng từ Trò chơi câu mực của Netflix và có 10 người chơi phải trải qua một cuộc vượt chướng ngại vật chết người, đối mặt với Khổng lồ khổng lồ và thoát khỏi những cái bẫy ẩn.</p>



<h3>8.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://dogami.com/" target="_blank">&nbsp;Dogami</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1786" height="682" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Dogami.jpeg" alt="" class="wp-image-82"/></figure>



<p>Đối với những người đã có Tamagotchi nhưng nghĩ rằng nó không đủ thực tế, Dogami có thể là thứ bạn đang chờ đợi.</p>



<p>Trò chơi có toàn bộ &#8220;Petaverse&#8221;, bao gồm hơn 300 giống chó DOGAMI khác nhau, mỗi giống chó đều có những đặc điểm khác nhau. Những sinh vật đáng yêu này có bốn mức độ quý hiếm khác nhau &#8211; đồng, bạc, vàng và kim cương &#8211; và được hưởng lợi từ những đặc điểm độc đáo.</p>



<p>Dogami là một trong số ít các trò chơi blockchain và dự án DeFi được xây dựng trên blockchain Tezos và sẽ bao gồm cả NFT và các tính năng chơi để kiếm tiền.</p>



<p>Trò chơi hơi giống với Nintendo của Nintendo ở chỗ người dùng có thể nuôi dưỡng chó con của họ đến tuổi trưởng thành &#8211; mặc dù thông qua giao diện thực tế tăng cường 3D dựa trên điện thoại di động. Bằng cách chơi trò chơi và xây dựng NFT của họ thông qua các chế độ chơi khác nhau, người chơi sẽ kiếm được doanh thu dưới dạng mã thông báo DOGA.<br>Câu chuyện Dogami đang được tạo ra bởi các cựu sinh viên của Image Comics và Marvel Comics. Trò chơi cũng được hỗ trợ bởi một số nhà đầu tư nặng ký bao gồm The Sandbox, Ubisoft và Animoca Brands, với các cố vấn cũng đến từ các công ty này.</p>



<p>Theo lộ trình chính thức, thế hệ DOGAMI NFT đầu tiên sẽ được phát hành vào quý 1 năm 2022, trong khi phiên bản beta của trò chơi (bao gồm các tính năng AR) sẽ ra mắt vào quý 2.</p>



<h3>7.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://twdempires.game/" target="_blank">&nbsp;The Walking Dead: Empires</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1920" height="1080" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/TheWalkingDead.jpg" alt="" class="wp-image-89"/></figure>



<p>Từ những nhà sản xuất của loạt phim truyền hình The Walking Dead nổi tiếng với sự hợp tác của Gala Games và Ember Entertainment, The Walking Dead: Empires được cho là trò chơi NFT tên tuổi nhất trong quá trình phát triển hiện tại.</p>



<p>Trò chơi là một MMO sinh tồn dựa trên công nghệ blockchain cho thấy người chơi làm việc cùng nhau để tìm kiếm và chiến đấu theo cách của họ trên thế giới của những người chết biết đi để đặt ra yêu sách của họ đối với tài nguyên và lãnh thổ của nó.</p>



<p>Với các trận chiến PvE và PvP, lối chơi chế tạo phức tạp và một thế giới hậu khải huyền rộng lớn đầy bất ngờ và nguy hiểm, The Walking Dead: Empires là một trải nghiệm chủ yếu mang tính cộng tác, cho thấy những người chơi hợp tác với nhau để chiến đấu với xác sống (và đôi khi là lẫn nhau).</p>



<p>Là một trò chơi kiếm tiền, The Walking Dead: Empires cho phép người chơi kiếm thu nhập từ những nỗ lực trong trò chơi của họ thông qua nhiều cơ chế khác nhau. Đối với một, người chơi có thể xây dựng căn cứ trên bất kỳ ĐẤT dựa trên NFT nào mà họ sở hữu, cho phép họ củng cố hệ thống phòng thủ và ngăn chặn kẻ thù. Chủ sở hữu LAND sẽ kiếm được phần thưởng khi người chơi bán, chiến đấu hoặc giết theo âm mưu của họ.</p>



<p>Trò chơi được công bố vào tháng 12 năm 2021 tại sự kiện &#8220;Into the Galaverse&#8221; của Gala Games. Ngày phát hành của nó hiện vẫn chưa được biết.</p>



<h2>6.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://sorare.com/" target="_blank">Sorare</a></h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1220" height="814" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Sorare.png" alt="" class="wp-image-85"/></figure>



<p>Sorare là một trò chơi thẻ giao dịch bóng đá giả tưởng trên chuỗi khối Ethereum. Người chơi thu thập hoặc mua thẻ giao dịch để cạnh tranh trong các cuộc thi hàng tuần và có cơ hội mở khóa thẻ hiếm hoặc giành được Eth. Tính đến cuối tháng 10 năm 2021, Sorare đã có hơn 200 câu lạc bộ được cấp phép chính thức trên nền tảng của họ &#8211; bao gồm những cái tên nổi tiếng như Real Madrid, Liverpool, Paris Saint-Germain và Bayern Munich &#8211; với nhiều câu lạc bộ được bổ sung mỗi tuần.</p>



<p>Thẻ gồm bốn loại: phổ biến, hiếm, siêu hiếm và duy nhất. Trò chơi là miễn phí để chơi và người chơi được cấp một bộ bài chung ngẫu nhiên khi họ hoàn thành một số nhiệm vụ tích hợp. Tuy nhiên, để tiến lên các giải đấu và giành giải thưởng, người chơi sẽ phải mua các thẻ hiếm trên thị trường bằng Ether, ít nhất.</p>



<p>Từ bộ bài của họ, người chơi tập hợp một đội năm người chơi, chọn đội trưởng của bạn và nhập đội của họ vào các cuộc thi hàng tuần. Dựa vào màn trình diễn của các cầu thủ trong các trận bóng ngoài đời sẽ quyết định số điểm mà đội đó đạt được. Người chơi sở hữu các thẻ NFT mà họ đã thu thập được và có thể bán chúng cho những người chơi khác trên thị trường NFT.</p>



<h3>5.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://splinterlands.com/" target="_blank">Splinterlands</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1480" height="750" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Splinterlands.png" alt="" class="wp-image-86"/></figure>



<p>Splinterlands là một trò chơi thẻ có thể giao dịch miễn phí để chơi cho phép người dùng kiếm tiền khi họ chơi, tương tự như Gods Unchained. Bạn kiếm được phần thưởng khi giành chiến thắng trong các trận đấu thẻ. Để bắt đầu chơi Splinterlands, trước tiên bạn phải mua một gói thẻ mới bắt đầu, đăng ký tài khoản Steem và mở các thẻ đã mua trên Splinterlands. Trong một số trường hợp, bạn có thể đủ may mắn để tìm thấy những thẻ hiếm trong số những thẻ đã mua đầu tiên của bạn. Ngoài ra, bạn có thể tìm thấy nhiều thẻ cùng loại. Nếu đúng như vậy, bạn có thể kết hợp các thẻ giống hệt nhau để tăng sức mạnh của chúng hoặc bán một trong số chúng để đổi lấy tiền điện tử.<br>Khi bạn đã làm quen với các thẻ, bạn có thể tiến hành chiến đấu với những người chơi khác hoặc tham gia vào các nhiệm vụ. Kết quả của những hoạt động này sẽ quyết định xem bạn có kiếm được nhiều thẻ hơn hay không.</p>



<h3>4.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://www.sandbox.game/en/" target="_blank">The Sandbox</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1625" height="705" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/The-Sandbox.jpeg" alt="" class="wp-image-88"/></figure>



<p>Sandbox là một game metaverse dựa trên voxel và là một trong những nền tảng chơi game NFT tích cực nhất, nơi người chơi có thể xây dựng và giao dịch tài sản ảo. Trong trò chơi này, người chơi có thể thao tác và kiếm tiền từ tài sản voxel. Hãy coi đó là sự lặp lại chuỗi khối của các tựa game nổi tiếng như Minecraft và Roblox. Các nền tảng cung cấp các công cụ để tạo và làm sinh động các đối tượng và sau đó bán chúng trên các thị trường. Ngoài ra, người dùng có thể tạo và chơi các trò chơi tùy chỉnh trên nền tảng. Sandbox 3D đã giới thiệu SAND, mã thông báo ERC-20, làm mã thông báo gốc của metaverse. Với điều này, người chơi có thể mua các vật phẩm trong trò chơi trên thị trường của nền tảng. Ngoài ra còn có LAND, là mã thông báo NFT và cho đến nay là một số tài sản có giá trị và được săn lùng nhiều nhất trong trò chơi Sandbox. Kỷ lục 8,5 triệu đô la doanh số bán LAND đã được kết thúc chỉ trong tháng Tư.</p>



<h3>3.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://godsunchained.com/" target="_blank">Gods Unchained</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1113" height="622" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Gods-Unchained.jpeg" alt="" class="wp-image-83"/></figure>



<p>Gods Unchained là một trò chơi miễn phí được thiết kế để đưa các yếu tố của NFT vào một thể loại game giao dịch thẻ bài quen thuộc. Người chơi tích lũy thẻ bằng cách mua chúng từ những người chơi khác hoặc giành chiến thắng trong các trận đấu PVP, nơi chất lượng thẻ và kỹ năng chơi game của người chơi thường quyết định người chiến thắng. Đáng chú ý, các kỹ năng và chiến lược đang được chú trọng nhiều hơn. Điều này là do trò chơi sử dụng chế độ chơi được xếp hạng, nơi những người chơi có cùng xếp hạng được so khớp với nhau.<br>Bạn thắng các trận đấu khi cách chơi của bạn khiến mạng sống của đối thủ giảm xuống 0 trước bạn. Đối với mỗi chiến thắng, bạn nhận được điểm kinh nghiệm. Ngay sau khi thanh trải nghiệm được lấp đầy, bạn sẽ chuyển sang xếp hạng hoặc cấp độ tiếp theo và nhận được một gói thẻ mới để thêm vào bộ sưu tập của mình.</p>



<p>Lưu ý rằng mỗi thẻ được hỗ trợ bởi mã thông báo ERC-721. Do đó, bạn có thể giao dịch chúng trên thị trường gốc của nền tảng hoặc thị trường mở. Những người chọn bán thẻ trong hệ sinh thái trò chơi sẽ nhận được mã thông báo gốc của nền tảng, GODS, dưới dạng thanh toán. Điều đáng chú ý là mã thông báo GODS vẫn chưa được chính thức ra mắt tại thời điểm viết hướng dẫn này. Đảm bảo xác nhận rằng nhóm phát triển đã phát hành mã thông báo GODS cho thị trường tiền điện tử trước khi tiếp tục mua hoặc nhận bất kỳ mã thông báo nào được tiếp thị dưới dạng mã thông báo GODS.</p>



<h3>2.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://alienworlds.io/" target="_blank">&nbsp;Alien Worlds</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="1202" height="754" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Alien-Worlds.jpeg" alt="" class="wp-image-80"/></figure>



<p>Alien Worlds là một metaverse NFT Defi mô phỏng sự cạnh tranh kinh tế và sự hợp tác giữa những người chơi nhằm khám phá các hành tinh khác. Điều này đạt được bằng cách khuyến khích người chơi cạnh tranh cho Trilium (TLM), vốn được yêu cầu để kiểm soát các tổ chức tự trị phân cấp cạnh tranh (Planet DAO) và để có quyền truy cập vào các trò chơi bổ sung.<br>Trong metaverse của Alien Worlds, người chơi có thể có được NFT để khai thác TLM, tham gia vào các trận chiến và hoàn thành các nhiệm vụ trong trò chơi. Tùy thuộc vào chiến lược của họ, người chơi có thể mua và lắp ráp các NFT phù hợp nhất với lối chơi của họ. Ngoài ra, người chơi có thể tham gia vào việc quản lý bằng cách bầu chọn Ủy viên Hội đồng của sáu DAO Hành tinh, và do đó ảnh hưởng đến hướng của trò chơi.</p>



<h3>1.&nbsp;<a rel="noreferrer noopener" href="https://axieinfinity.com/" target="_blank">Axie Infinity</a></h3>



<figure class="wp-block-image size-full"><img loading="lazy" width="992" height="621" src="https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Axie-Infinity.jpeg" alt="" class="wp-image-81"/></figure>



<p>Axie Infinity vay mượn rất nhiều từ sê-ri trò chơi Pokemon và thêm vào chuỗi khối của riêng nó để mang lại cho thành phẩm một cảm giác thú vị hơn. Trong trò chơi dựa trên Ethereum này, người chơi nuôi và thu thập các vật nuôi kỹ thuật số dựa trên NFT được gọi là Axies cho mục đích cốt lõi là chiến đấu với những người chơi khác. Mỗi cá thể Axies đều có dấu ấn di truyền riêng. Do đó, những điểm yếu và điểm mạnh của Axies được truyền lại cho thế hệ con cháu của chúng. Để bắt đầu chơi trò chơi, bạn phải mua 3 Axies. Đối với mỗi nhiệm vụ, trận chiến giữa người chơi với người chơi (PVP) và chế độ phiêu lưu mà bạn mở rộng quy mô, bạn sẽ nhận được Smooth Love Potion (SLP) &#8211; mã thông báo tiện ích ERC-20 gốc của nền tảng &#8211; như một phần thưởng. Axie Infinity đã cực kỳ phổ biến ở các nước đang phát triển như Philippines, nơi người chơi có thể kiếm được thu nhập đáng kể khi chơi trò chơi này. Người chơi từ Philippines có thể kiểm tra giá của 1 SLP sang PHP trực tiếp trên CoinMarketCap. &#8220;Và liên kết&#8221; 1 SLP với PHP. Đối với mọi nỗ lực lai tạo Axie mới, bạn phải trả một số lượng SLP cụ thể, bạn cũng có thể mua tại các sàn giao dịch. Một mã thông báo ERC20 khác có nguồn gốc từ Axie Infinity là Axis Infinity Shard (AXS), có chức năng như mã thông báo quản trị của nền tảng. Nó cũng sẽ cố định dịch vụ đặt cược của trò chơi dự kiến ​​sẽ hoạt động vào một thời điểm nào đó vào năm 2021</p>



<h2>Bạn sẽ chơi trò chơi NFT nào?</h2>



<p>Như bạn có thể thấy, có rất nhiều lựa chọn khi nói đến trò chơi NFT và có thứ gì đó dành cho mọi người &#8211; cho dù bạn thích xây dựng những thứ như trên Minecraft hay bạn thích săn và bắt những con quái vật bất thường như trong Pokemon. Ngoài ra, trong khi nhiều trò chơi mà chúng tôi liệt kê ở trên đã được thành lập tốt, những trò chơi khác sẽ được phát hành đầy đủ trong năm 2022. Vì vậy, hãy kiểm tra tất cả các tùy chọn bạn có và tìm một trò chơi phù hợp nhất với sở thích chơi trò chơi của bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/the-top-11-nft-games-you-should-check-out-in-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hello world!</title>
		<link>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/</link>
					<comments>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[NguyenLeThanhHuy]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 17 Aug 2022 01:24:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Thương Hiệu]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Welcome to WordPress. This is your first post. Edit or delete it, then start writing!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://nguyenlethanhhuy.github.io/mywordpress/hello-world/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
